集氣呼籲民陣搞遊行

依加大家咁憤怒
個人認為民陣應該盡快搞遊行
聚一聚氣 向政府表達我地既不滿
雖然肯撚定唔批 但都一定要搞
求下你呀民陣

自推先

推

希望民陣見到

民陣比人屈兩單藏有攻勢性武器已經玩完 都唔敢再做大台 中共最鐘意搞發起人

麻煩大家 準備長期作戰
聽日唔好再玩接機 笑笑口和理非
記住個女仔半邊面係血既樣
記住班黑警1m距離內開槍+掉人落電梯
記住依家有幾嬲

聽日12/8 Full gear塞爆+癱瘓 成個機場
唔唱歌 唔接機 唔衝禁區

保持憤怒 統一口號
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

雖然唔鐘意民陣 亦唔覺得佢係大台
但無可否認民陣叫到最多人 大家都會留力去

推
而家成個運動會好似係變左同班狗玩捉兒因咁 我和理非表示已經睇唔到啲衝突究竟係有咩意義...
可唔可以正正常常搞多一次遊行叫林鄭落台推政改推普選

Push

大家都自發搞緊, 民陣可能都唔想同大家爭.

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

要其他搞手同民陣協調.

和理非係時候出嚟幫勇武回回氣同集氣啦喂

利申支持勇武
但依加需要聚一聚氣先 唔該你呀民陣

推呀

利申好支持各自搞
但講真無可能個個都去
民陣搞 大家都會留力去

前線中排防具詢問，入黎比意見

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

721 811

721 811

民陣

仲有85

Push push push
希望推到上熱門 比民陣見到

支持既大家一齊去民陣facebook留言好唔好

自推x100000

推返自己個留言

大家一齊再遊行好唔好呀

推到民陣搞為止

屌我屌9冷氣軍師之前就上到熱門
認真post上唔到 有無搞錯

第一次咁想上熱門

民陣幾時俾人屈？

民族陣綫？

算了 不推了

單機左咁耐

希望民陣睇到啦
岑子杰hello我好想遊行呀

推到第三頁唔推

香港人大遊行！

民陣we need you

直接去 Facebook page 啦

其實大家鐘哈鐘意民陣都好，但始終佢地係可以比到信心好多和理非出黎

我有講架
但都想lihkg多啲人見到先開post
大家一齊去佢facebook留言好唔好

Agger
同埋大家都會留力去

Why負皮我喎
入嚟講下原因推下post都好

原來推到第三頁好難